[有圖] 見到條嘢當街當巷條條fing

乜嚟？

先生，你跌左野

蝴蝶幼蟲，好好味架

好想攞個火機燒下佢

好似佢啲friend